搵人夾單 - 樂天買HARUTA 皮鞋

是咁的 見呢排樂天做緊送香港頭3kg free shipping 但要同一間店夠11000yen 先得..
我又想買對HARUTA 制服鞋 不過只係7000幾yen
所以唔知有無人想夾單一齊訂可以free shipping 黎香港

間舖：

唔會haruta 間野都有nike adidas 波鞋買

好似幾正，但點知size?

佢有sizing guide 鞋碼同一般日本鞋一樣係用腳長cm 計

e.g. 23=38= 23.5cm (全腳板長）

可以用呢倘網轉換日/歐/美/英etc 鞋size

啱啱試咗試 覺得呢個網準啲

有冇tg?

今日係最後一日 有興趣就快啲tg 我啦

tg左啦 但見你冇反應